[多圖] 點解周柏豪個鼻窿大到好似唔合比例咁

早幾年好撚靚仔 而家做乜差左咁多

lm

比人屌得多

睇完d圖自己都唔為意撐大咗個鼻窿

我都覺

究竟佢幾時先轉髮型，幾時先有連登仔幫佢轉下髮型

仲keep到比比鳥頭 有無5年以上

唔好比佢停

其實我一直都係咁覺得
不過唔知點解個個都睇唔到咁
廢事講出嚟好似雞蛋裹挑骨頭咁
所以都係冇喺現實講過

不過以前好似真係冇咁大

Inhale 閉氣 火機 撻着 POP E 拍藥

好似漁民樂

真係好mk

其實佢係咪真係咁專一

match

唔似

肌肉鬆弛，老了

以前都幾鐘意佢

I don't want to see your 鼻哥窿

最正時期

葡萄味濃

袁偉豪正好多

但仲係好靚仔

內個毫子都塞得落

我都覺
佢好似撐大個鼻窿咁

大過眼

瀨屎藏

正咩

好Mk就真

比比鳥是無辜的

了得鼻屎多

聽聞成日食女fana架喎

後生版朱哥亮

下次拍西遊記搵佢做牛魔王

好撚型

原來郭正鴻嚟

呀成：你生得咁撚靚仔 人地話你柒我都唔信
（西謊極樂）

完全唔覺佢靚仔

有d人可以嫁
有次去婚宴，播緊堆陳年合照，個新婚由青春期去到結婚當日(應該超過十年)，都係同一個髮型同一種分界

同黃心美好似樣

留上

好撚正

摩牙

埋藏黑暗不見光

睇得耐會覺得好似畫落去咁

撩鼻屎撩得多

屌一路睇一路諗係咪畀人放大咗鼻哥窿
愈睇愈奇怪

大過佢粒耳環

邊個偷偷p大人地鼻窿

係咪人年紀大咗會咁？？？我見關楚耀都係咁

會唔係關不良習慣事?

用手指公撩鼻

扮冼樸又幾似

好似TOP

忍你好耐

留名

咁都有烈士

放大zoom 黎睇

一向覺得佢好似八哥/老虎狗因為面皮好鬆
佢出道果陣已經覺得係

大不突止仲要朝出嚟

不嬲都唔覺得佢靚仔

上堂忍唔到笑 媽啊好辛苦

你估人人都carry 到大鼻窿呀

撩得鼻屎多？

樓上 求片

搵人整開佢啲手指

大鼻窿都咁靚仔
但點解我噉？

唔知點解好似689

個鼻窿好有戲

的確有d似

回錯

連登仔鍾意mk架

好易比人見到有無鼻屎

第一眼睇以為key咗佢個鼻窿落公仔對眼到

忍笑真係好辛苦

笑死

個鼻似河馬

終於有人講 一直都咁覺得

有陣酸味

笑撚死

大過李榮浩對眼

聽講鼻會隨年齡增長而變大

第一屆連登鼻哥窿鬥大比賽
正式開始！

成個陳山聰

佢用開腳趾公撩鼻屎？

真係好撚大

平時玩得多3穴齊插

同隻眼一樣大

樓上好核突

近排隆過尼

係地鐵笑到停唔到

喺地鐵笑左出聲

唔好俾佢停

大鼻比比鳥

屌那星 已經開始分唔到邊啲係改圖 邊啲係原圖

至少一樓嗰四張係原圖
全部youtube cap

再大d

太大反而唔好笑
誇張得濟

發生咩事
係咪撩得多

好酸呀

第一次就好笑 第二次就戅鳩

樓主好撚低汁

第二次明係玩野啦on9

頭四張係原圖

酸你老母咩

佢有咩值得令人酸

人地係扮緊都敏俊

有無人有多啲佢以前啲相對比下

鼻鼻鳥

好想剪佢個鼻哥窿出黎當車軚

其實一開始聽bigbang都覺TOP似PAKHO

周柏豪係mk 但靚仔喎

有冇順眼d

好屈機

頂 新icon

好靚仔

痴撚線post

以前就算微微昂高頭
個鼻窿都無依家正面咁顯眼
究竟點解會咁

玩到無窿好玩連鼻都玩埋

撩得多

打得飞机多

Up乜鳩

他們想強姦我

你老豆個屎眼可能好酸
俾咁多印度佬屌

召喚岑晉晴

佢企你側邊都高你成個頭
樣都中上
你好難唔酸

眼黎
你以為眼果個地方係花紋
麻雀同原理

咁多人唔酸要酸個mk？

老矣

咁真係好搶鏡嘛

真係好大

咁你同佢鬥身家 鬥樣 鬥高度 鬥知名度 鬥人生成功 你贏佢邊樣

鬥埋女 邊個多女圍？

On9 佢除左夠高之外，唔覺佢其他幾樣係好top喎，除非你搵啲連登毒撚黎比